勘十郎其實是咪最屈機既果實能力？

畫個御田出黎已經屌打赤鞘八俠
畫個羅杰出黎咪直接bbq大結局

冗員師

印老闆開po開好密

觀塘?

留名先

牙印做野唔洗你教

你點解睇到「屌打」

輕鬆屌打

紅髮嘅面子果實先係

畫隻紅髮出黎屌打佢

印狗連海賊王都有睇

我睇漫畫個陣你老母都未出世

好串

畫娜美可唔可以屌

佢叫既把聲係咪自己把聲？

你印狗嚟㗎咋 學咩人睇漫畫
返去同孫譓檸合照啦

你點屌的

墨交